媽媽:「呀仔你要努力讀書呀，如果唔係第時就要做警察」

過馬路個陣聽到